林鄭721陰謀

林鄭真歹毒
嫁禍警察前線 同 貿易發展局
反送中遊行群眾去到灣仔
警員要求解散，嗰度根本無大路散
跟著睇書展市民走
加上如果市民同前線警員有少少衝突
政府就宣布會展書展停擺
製造和理非遊行人士、示威青年、書展市民之間割𥱊予盾

唔好問我source